拜登終於嬴左 唉

點算...

嬴了

make China great

邊個都一樣，美國利益優先。
咁緊張做咩鳩